2021年，感謝香港朋友的留言

2021年，感謝香港朋友的留言

收檔啦傻西

台灣獨立，香港獨立！

註冊的照片

不會忘記你

護照

這是老鳳常用的照片

這一年的感想
只有奉勸香港朋友移民

再見老友

祝福

很多香港人要我貼護照

香港獨立 唯一出路

香港獨立可以超過任何金錢

人權與自由比金錢重要

祝福香港

感謝

感謝香港朋友的留言